一人一首hans zimmer最愛電影配樂

like a dog chasing car同imagine the Fire
仲有intersteller首mountain
其實仲有好撚多 佢有心作既歌都好好聽

Time
Now we are free
Flight

Times

睇過一次live 正到

batman 三集基本上所有配樂
精選就三集各自的main theme 同closing

E依E

S.T.A.Y.

Is she with you?

interstellar theme

interstellar main theme
no time for caution
the dark knight main theme
kungfu panda好多段

仲有其他
你叫我數唔太鐘意既我可能數得出
最愛真係數到2046

What are you going to do when you're not saving the world !

Btw Man of Steel